《復仇者聯盟：終局之戰》最後總結 無限寶石 完整時間線

上映緊嘅Captain Marvel終於補完空間寶石嘅時間線
見有時間就總結下無限寶石嘅時間線
而國外就有人估《復仇者聯盟：終局之戰》會穿越時空回到過去 快過Thanos收集哂無限寶石
導演 羅素兄弟亦都有講過會係之前嘅電影搵到蛛絲馬跡
咁大家都可能唔記得啲劇情同埋無限寶石出現嘅畫面
所以就整咗條片講解
希望大家支持下
有錯就講出嚟糾正我

過多兩日出埋下集

支持

大力一推

比個正評

THANOS 變左THONAS

把聲

支持👍

多謝大家支持

下集會講埋其餘嗰5粒寶石
力量寶石 靈魂寶石 心靈寶石 現實寶石 時間寶石

支持

btw thanos串錯字
同埋係讀 fan勞s 唔係 fan諾s

G持

sorry
打錯字
下次會做好啲

多謝支持
可以嘅話訂閱睇埋下集

唔差在訂閱埋

其實正確讀法係咩?

新細明體

有咩問題?

支持!
我本身個時間線唔係好熟, 而家睇完就清晰好多

不過個旁述(係樓主本人定係你朋友?)好多懶音, 真係句句都有, 聽得好辛苦

內容好好，但懶音極多極多極多。

建議用YOUTUBE字幕遮返錯字 果個字幕可以SET出現時間同消失時間

多謝支持先
懶音方面會盡量改下
好快出埋下集

多謝支持
內容方面搞咗好耐
由於本人剪片能力有限 剪片都剪咗勁耐
懶音方面會改下

萬分感激原來可以咁改
已經改咗

幫你推

連登有愛 一齊推

今次真係有好多不足嘅地方
多謝大家提出問題 我之後都會改善
多謝大家支持

懶音可以再多d

下次會改下

發覺大家講嘅懶音問題
會唔會係咬字唔清晰
下次會改善

仲可以試下搵個靜d既地方錄音同埋搵枝好d既mic
而家剪接唔同sound track 個陣好唔自然

你可以咁講
得閒讀下稿練下錄VO 加油

之後會改善

之後可能換過枝MIC好好多

之後會努力練多啲先再出

如果大家得閒可以睇埋新世紀福爾摩斯 地獄新娘
會唔會反而讀字收音好啲

把聲好撚平淡
好照稿讀feel

支持
但聽落有d chur風格黎？

下次試下啲輕鬆啲語氣
睇下會唔會好啲

下次會講慢少少

留名

點解仲有cc字幕

支持 等睇下一集 想問最後背景音樂係咩？

妳真係照講網上既文再剪番片落去

屌你影下自己對波仲多view啦
整到條片戇鳩鳩咁

打錯左Thonas做Thanos
所以改翻

Alan walker - On My Way

影你老母唔影你自己條撚？

Lm

點解咁多負評

條片啲懶音聽到想死

聽你講野真係有D 辛苦。
一黎把聲壓到好低
二黎講野冇起伏
三黎勁多懶音

想繼續有人睇真係花多小小心機學講野。
同埋試下唔好咁急， 本身你既組織能力己一唔係好， 聽完一句都未有消化就已經去緊

我評價正面d, 其實我覺得好好，整理咁多資料性內容好唔容易，當然解決埋上面bro講既野一定會有更多人支持

你想影我老母定影我條撚？

同埋好多英文唔識讀，如隻貓仔

復仇者聯盟：中共之戰

節奏有啲快⋯可以放慢啲
同埋同一個tone聽足幾分鐘會有啲沉悶feel
的確係詳盡 但未必係睇一次就令人好易理解到
加油

你都幾勁,直接COPY人地條片,再講一次就算

唔怪得之咁熟

屌， 比樓主呃左點擊。

好撚狗抄人條片 仲要係一字不漏咁抄

正皮！！！加油

樓主份人都幾撚垃圾
放條低質山寨片上黎r點擊r訂閱
人地話你條片廢又串柒柒
轉頭又懶係感激講多謝
你睇下你幾撚噁心

利申已檢舉

大踢爆完發現成件事樓主好柒

想問下Hala喺寶物庫見到既2舊藍色石係咩？

Report啦 片都抄 樓主 我屌你同埋屌你老母

你個leak過氣啦 依家講緊複製一個無限手套長黎啦

你都幾好意思出多幾集講

你avengers係睇粵語配音？

抄片狗